thanos 在某d 星球已經殺左一半人，用埋手套咪即係再殺多一半？

3/4

係喎 咁公平咩？

我都有諗過 其實係幾好 死左3/4
如果地球75億死一半 仲有37.5億 再一半仲有18.75億

香港死一半人即刻鬆動好多啦
關愛座任坐

其實都唔係咁慘啫 因為Th

最驚啲本土死多過新移民
對社會有貢獻嘅人死多個冇貢獻嘅人
咁就仆街啦

random

咁個社會咪再演進過啦